P牌仔有咩入門車好介紹

見啲人話jazz好
但好似成街都係咁

A - - - -

- E - - -

- - 1 - -

- - - - 0

- - - 1 -

AE110

哪有錢你老母

r3 ninja400

有咩入門唔係成街都係？

NZE121

連登仔愛驅AE110

不如你講吓你想有幾獨特
成街都係 所以呢？

P牌就唔撚好咁多幻想啦
安安份份呢一年吸收下經驗
甩左P到你覺得自己唔再驚，無再刮花車，泊車花拎，先再換都未遲

golf

放緊架06年尾期NZE121 巴打睇下有冇興趣

MIATA

Maybach